推上熱門！墜樓前一刻片段

Tui

個撚個傾和你影 呢啲核彈又唔煲 屌

力推

推

P牌推唔到 幫手呀！

全部人backup咗條片先🙇‍♂️

痴撚線 推

Pish

究竟咩事

似着校服

推！

掉公仔甘掉 地址？

推呀

見到啦

想知道拍片o個個究竟聽到d咩聲所以錄定影

煲大佢

最新消息：屍體下有背囊墊底，但影片清晰可見墜下時並無背囊

後加姐
條片明顯無

Lm

CLS

不過唔似手足黑衫黑褲？

Push

推啊 屌你老母

0:32-0:34 好似有第二個人伸左個頭出去望

屌...乜料呀？明顯係比人（狗？）掉落街

似係對腳黎

p牌推

推呢個好過推分化post

push

點解唔推埋我

push

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

係對腳嚟㗎

死黑警

推
-----------
香港獨立 唯一出路

推呀！

邊到有睇到墜樓後有背囊？

如果係e款氣窗, 一個普通人既身體點可以keep到一個反 C 字既姿勢...?

Sorry for 1999

原片俾黑警del咗